大家千祈唔好開高價call車去紅磡呀

好塞嫁 係咁Call車 冇車搭呀 要Call

係紅磡要Call車先岩

你當的士佬on9?